facebook呢招封鎖遲早用落香港度

黨安法依法封鎖

//土耳其的電訊管理部門(BTK)早已「提醒」FB，要小心處理戰爭傷者的相片，並強調如果有專頁變成分享這些「非法」內容的中心點，當局就可能會要求封鎖專頁。

而FB內部，則建議以「地緣封鎖」(Geo-blocking)的方法應對。「地緣封鎖」即是根據用戶的網絡地區，去決定是否顯示某個專頁或內容。換言之，FB打算只禁止土耳其境內的用戶閱讀YPG專頁。

對此Bickert負責的內容審查部門，向管理層分析了「地緣封鎖」的後果：這會令土耳其外各方的社運人士的注意到這個封鎖行動，以及引起未來對地緣封鎖方法的關注。//

source:

一block就要block晒支那區

要比入支那先有得block喎

香港咪係佢入到嘅支區囉

封埋page就比入大灣區了